富商劉公子 7.1企街等侯助手飲茶 期間被警方突設封鎖線未經查詢拘捕 北角警署扣查整晚「斷藥」送醫 助手查詢

【突發事件】富商劉公子（3）:
「石破天驚」「 聞所未聞」
7.1企街等侯助手飲茶 期間被警方突設封鎖線未經查詢拘捕
北角警署扣查整晚「斷藥」送醫
助手查詢下落卻被質問「係唔係遺產繼承人」？
Jul 8, 2020

《看中國》香港頻道
145K subscribers

💪反抗國安惡法 支持《看中國》 為真相護航
👉點擊成為榮譽會員：

我們誠意徵集萬名榮譽會員：每位榮譽會員每年只需支付一份訂閱費用（$68美元/年😘），成為《看中國》網站的榮譽會員，就可以助力我們突破審查與封鎖，把香港人的聲音傳播到全世界，讓世界看到香港人的抗爭，看清中共的邪惡本質。

《看中國》作為一家不受中共審查的獨立中文媒體，已經在全球各地的義工的支持下走過了風風雨雨的近二十年。我們不僅為海外華人提供最新鮮有用的資訊內容與正在失傳的中華傳統文化，同時也讓數以億計的中國大陸朋友透過《看中國》網站看到了香港、臺灣人民的英勇抗爭與中共病毒肆虐中華大地、荼毒全世界的痛心真相。
作爲一個非營利的良心媒體，我們這一群因理想而彙聚在一起的不擅經營的文人們，不得不通過其它網路平臺賺取微薄的廣告分成來艱難維繫《看中國》網站幾十名員工微薄的生活補助。然而，進入2019年6月以來，由於我們堅持一線獨立報導香港反送中運動，我們在Facebook上的廣告分成新聞帳戶被強行關閉甚至註銷；由於我們堅持報導臺灣民主選舉，堅持報導中共病毒疫情真相，我們在Youtube上的視頻頻道廣告收入資格也被一再審查限制，收入所剩甚微。
全球大疫當前，中國大陸瘟疫二次爆發在即，真實資訊可以救命。我們義無反顧，《看中國》做爲傳播希望的媒體只能逆水前行。
溪流能夠匯成大海，小善可以成就大愛。感恩您的理解與支持，期待您有緣成爲榮譽會員的一員，為傳遞真相護航！
本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。

劉公子是經營家族地產生意的商人劉定成，外公是「廣州賭王」霍之庭。與澳門賭業大亨傅老榕家族淵源甚深.2019年反修例運動積極參與其中，成為黃色手足。2020年3月接受《蘋果》專訪時直認自己「深黃」，並慨嘆70歲人先醒悟。前半生渾渾噩噩，參加逆權運動才開竅重生。
採訪:Nina
攝影剪輯:Jacky

劉公子Share個隻黑警既裸照未

無藥就可以到醫院

學左佢咁有錢先教你